民陣: 林奠再唔回應 就係鼓動激烈抗爭

責任從來都係政府到

光復香港 時代革命

其實由頭到尾，都係佢too little too late 先搞到依家咁

唔好意思，借推，大學生（急需有去過exchange 嘅學生）請幫個忙填問卷籌錢比612人道支援基金。

問卷link：

原post：

五大訴求 缺一不可

不割度 不篤灰 不分化

69 過百萬人已經係重大管治危機
老懞董掃把頭當年五十萬即縮
真係醒過林鄭習近平多多聲
當日縮左, 抖三個月, 咪再推智能燈柱普教中萬億人工倒囉. 依家燒撚埋中共
真係去到中共政壇管治危機層面

林奠之前以為自己好醒，刷鞋刷得好好，依家刷出火，佢依家出黎濕身誘惑班兄弟都無用

佢已經錯過左最好時機

If we burn you burn with us

我依家先發覺基本上係 鐵達尼號 you jump I jump 嘅相反